ben sir睇樓團個大陸婆乜料

聽又聽得辛苦，樣又唔係靚
直接講普通話啦屌